# Liste de contact

L'objet Contact :

- firstName: string
- lastName string
- phone string=> requis, 10 chiffres
- mail string=> un et un seul "@"
- favori boolean=> , false par défaut

Au moins le firstName ou le lastName rempli

L'objet ContactList :

- Afficher la liste des contacts
- Supprimer un contact
- Ajouter un contact
- Editer un contact
- bonus : Rechercher un contact

Impossible d'avoir un doublon